全世界share爆呢個post 得唔得？？？

藍絲最緊張永遠係自己嘅利益

得返一日時間 一句講晒 1.29罷工加黎明行動 做定唔做

藍絲的個人利益建基於國家面子工程
只要涉及國家面子
顧及領導人嘅小器
他們甘願放棄一些人嘅權益去維護。

推

林鄭用緊激烈嘅抗爭手段挑戰緊成個醫療系統，甚至成香港嘅衛生風險

大家仲等咩

，粉嶺事件呢

Up

我

五大訴求，缺一不可

1.增派警員至各關口增援，減輕海關負擔
2.增派警員到醫院駐守，以防有病人逃走
3.增派警員在各區巡邏，以防止香港人口突然大增，導致治安問題
4.每30個內地求診者，配2名警員帶路至醫院或警署
5.警員不準歧視戴口罩者為暴徒。

咁撚鐘意帶人黎香港就要負責番啲內地人

shared

Objective:
> Shut down the airline from HK, if Carrie Lam fails to block the border.
> Given Fact: Los Angeles(NEW!), Japan and Macau found #WuhanSARS patients who are from #HKG Airport => No checking in the departure.

Solomon都有講話禁止中國航班飛美國，不過要請佢留意埋香港：

國際戰線：求國際封鎖香港

P牌無得推，得閒就入去推

政府無能 防炎不力 港人自救 罷工封關